個女仔肯同我些牙耳筒代表啲乜 😂😂

頭先坐車女朋友坐隔離
突然佢將聽緊歌既耳筒插入黎問我聽唔聽

即係代表啲乜 😂😂

想你聽歌 收聲

個邊有耳屎唔想戴咪比你

想你聽歌唔好阻住佢𥄫靚仔

想插你

睇咩歌, 情歌即係佢鍾意左第二個, 慘情歌即係佢想同你分手